[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (670)

7月22日記得支持我熱

銀河快入波

慢撚到

普巴計埋我得唔得 之前一早留左名

Portland 比多球

入左笑哈哈

樓豬On9

Jm9

hahahahahaaaahahaaaaaa

屌你咩羅湖城單刀都唔入

G chi

馬的

新英倫 超級大船沉了

達拉斯入未

唔好提喇

1-1 完場super la

白帽會唔會真係和？

想知

波特蘭入波

白帽入啦屌

唔似下盤咩?🤔🤔🤔

似

Dllm 仲夠膽挑釁我

hi bb😘

福岡黃蜂 [3.5] 入球大 @3.00
浦項製鐵 半場主勝 @3.10
大阪飛腳 即場客勝 @2.54
俄羅斯 半場波膽 1:0 @2.70
萄葡牙U21 [-0.5/-1] 讓球主勝 @2.14
西雅圖 半場客勝 @3.50
基達菲 [-0.5/-1] 讓球主勝 @2.04
阿特蘭大聯 [3.5] 入球 @2.33
溫哥華白帽 和 @3.20

中埋派$100

急流cup左

Lm

大波cashed

做親樓豬都On99
好彩小妹從不搶1001 ☺️

G持

我

斬木比人杯埋

鹽湖城請 立即 進球

Me have bf

Mememe

留左

LA

下次幫你助攻

球王 留名

lm

我唔留你點助

達1-0

0:1 達拉斯

10C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
基利重心收錢了

goall

拎住個波倒後跑💃🏻

0:1 dal

揀好未呀

達！

第一隊入球

屌原來個ng冇送到出去

追返球啦 1:1完場

笑4

唔想同on9講野

唔比料 小妹好傷心

達!!!!!!!!!!

達拉斯ng

侯斯頓goal
正仆街

銀河0-1

LA個龍on99

拿模唔敢買 又中
好彩達拉中

LM

D盤真係準到仆街

銀河

本來兩場想買下盤
41 FC達拉斯 +0/0.5
edited
43 候斯頓戴拿模 +0/0.5 / 0
見到有人出心水 自己又黑 諗都唔諗轉左買下盤
拿模無買 買左達拉 (補埋主勝)
痴撚線..真係要跟D旺既人

lm先

銀河平半轉平手高水 伏撚到

銀河出面讓半一

最後轉左平手

普巴呢

我見佢轉平手就買左
搞咩今年廢左咁多

白帽大波有無機

有冇高手跟跟 小弟岩岩學賭波

支持反cup

無 大波機會係0

點解你頭馬冇入黎吹奏

咁角大呢

Fc會哈會整多粒

冇頭馬 想跟你搵食

山度士去左踢聯合會杯

達拉斯堅持不刷一角

似會

呢隊垃圾上場聯賽都係得1角

我臭雞

即場 溫哥華白帽 下一隊入球

邊個旺跟邊個!!!
又二連中!!! (雖然有場無買)

做雞好搵

咁大注屌落去

羅湖城21射0入球

買左達拉斯下球

200>1000>500 屌

無錢派 開心la dllm

銀河城踢成點

樓豬正On9

羅湖城真係要比人屌

我無心嫁

銀1:1

刷角

Let's go red bull

反cup呀LA

銀河2:1

Fc👍🏻

羅湖goal

屌你咩 11

屌白冇1:1

未完
我驚你一陣變中指

屌你買左ng

一買即入,話都沒咁易

歡迎大家吹奏

冰入球啊白帽

喂喂喂 達拉斯頂撚住呀

順手cup埋啦白帽

買左FCC

支持NO GOAL

角

和緊即場7.5角大

下盤呀

岩岩攻得咁勁而家又縮

你可以收2注姐

下一隊入球之鬼AV

屌你咁快7c

兩隊都頂住呀

白帽反cup的節奏

我等佢升水
依家買唔到了

快la白帽

7.5s jump

練心臟8.5s

睇完你個句 收兩注唔得咩
望一望 1.74倍 屌 等等下就7c

即場 達拉斯 入球 小注

如果有10c就好

達拉斯差d

2邊入球有都有四倍
平注買即係有2倍
派錢

誰旺呀！！！

頂實1:1

你旺嗎

頂住1:1

係喎
我都係
8.5又唔想買

我入幾多輸幾多 你覺得呢
一個月輸成10k

cup啦伯母

仲有10分鐘
做咩封盤

8c 我屌 考慮緊8.5b又刷角

差2角

勸大家忍手，之後再追

屌買緊連角

連c

9c 求你比多個我

9c

走寶

Cashed

睇黎球王派得成
Me thanks

俾人搶左

岩先我同人講 9.5b係有3.5倍
開到我真係喊

佢已經俾我屌到咸了😊

求你喊一次

我喊 你派me好無 我喊兩次啦最多

係都派我

小戶胃心水分享:
17/6
浦項制鐵[0]❌
水戶蜀葵+1 重心✅
鹿島鹿角[-1] 盤✅
大阪櫻花[-0.5/-1]重心 ❌
川崎前鋒[-0.5/-1] ✅
京都不死鳥[0/+0.5]❌
洛杉磯銀河[0/-0.5]
小保加[-0.5/-1]✅
新英倫革命[0/-0.5]❌
多倫多-1WIN 情感注✅
紐約城[0/-0.5] ✅
阿特蘭大聯[0/-0.5]✅
蒙特利爾衝擊[+1]✅
FC達拉斯2.5細

太易賭了
想要心水可以入黎支持大胃channel

想入谷交流賭波心得
可以pm me tg
aliaime

我輸到仆左街

頂撚住 唔好再響呀

10c

10c 3.5倍

3.8倍 10.5B -1

大胃今日大勝喎，多倫多都比你用愛感化

ME 喊多次 求你中

6C望住佢刷撚到10C ON鳩

我愛隊加愛將
情感一定要支持
入面仲有事前分析

頂撚住

我都輸到訓左係到 無力還擊狗會

我都係

好傷心 俾人搶

呢Q好爽，呀多謝喜欣

補3分鐘

白帽縮到以為達拉斯先係主場

屌半3全10係咪on9

大胃十年fans

2.5 s 頂住呀

絕殺未

我都灰左

死開啦-.-

整多球

屌 以後都係買一場算
寧願買多少少都唔撚串起佢

半3全11

屠巴紐城唔係中左咩

次次爆完我嗰隻就唔再開角

11c

之後輸番唔通同你講咩

奇蹟11c

刷角好喇

百露

順哂氣

屌岩岩10.5b5倍

見到上半場半3,仲以為9.5B 冇行

11C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

球玉又中

Goal

ft 1:1

1:1ft 11c

大胃蛇 cashed

基奧特

有撚用咩
都沒買
話之你100賠

2.5s
7.5b

球王又中,
派我OK?

10.5 收水

基奧特請派me

好球
差銀河
美職暫時6中5

明尼蘇達聯咁都頂唔住

球玉真痴線 全部高水

大衛收我入谷

Agger 得3.25

球玉馬會高層黎

第二注輸係為左唔可以全贏
其他全2~3倍高水 和波我唔敢啦 買左下盤食半格咋

1300 推番上萬

頭場 潘明輝

GEL頭帝

點駁

銀河-7C

要跟球玉了 和波都預測埋

要gun了

攰到

白帽個9.5b臨尾有成4.1，買得20蚊

見到3倍 和波 真的不敢跟
下次要跟了

普羅計埋我

我諗左陣都買左幾注落去
本身想重鎚白帽

福岡黃蜂 [3.5] 入球大 @3.00
浦項製鐵 半場主勝 @3.10
大阪飛腳 即場客勝 @2.54
俄羅斯 半場波膽 1:0 @2.70
萄葡牙U21 [-0.5/-1] 讓球主勝 @2.14
西雅圖 半場客勝 @3.50
基達菲 [-0.5/-1] 讓球主勝 @2.04
阿特蘭大聯 [3.5] 入球 @2.33
溫哥華白帽 和 @3.20

本少利大 高水獵人
剛剛有留名的抽一個派$100

法國Ching好花心😓

求派

球玉有料

真馬會高層

計邊到？好似留左兩次

從來都唔敢買和波

有旺食旺

岩岩有留名 要中我呀

全部高水 好想死

求中

十年阿狗fans im

球王

訓醒 見到全部豬

去飲茶 五典繼續

球玉唔派我唔緊要
唔好派gel頭狗9527就得

-7C

推到球玉回應

支持

氣勢子

想大胃教我賭波

球玉早排話國際賽輸到on9
係為左今日鋪路 唔跟又輸一波

如果大家覺得gel頭無問題既
咁我收聲算

花心屠柒

支持左啦

我狙擊緊gel頭狗呀

自己度就輸 不如跟人

多謝支持

岩呀

gel頭狗

支持球玉5點繼續高水

冇追Post
9527做咩鳩

半細cashed?

球玉請抽埋我

條友成日gel頭
你唔會派比gel頭狗掛

銀河呢隊波是咪摺得

200上了2600

抽2個100 一陣飲茶cash out

唔通又1:1

Lm g持

Quote我d飛唔抽

lm我

要留了了

場場都GEL半細

唔好呀

Fc第3球出事
望巴打抽me

但你推到我無左1001

我了

又少左幾個對手

fc首爾可以試下

咁唔抽了
狙擊9527

用黑暗模式追po d飛好傷眼

del少左兩張

咁撚懶嘅你

普蛇

咪係

Del少左一張

G chi 狙擊

要留名了

普巴抽我一次 未比人派過

扮狗求水起機

都派啦 分享喜悅

個名單係咪得我

無左你 我條腸？

有我

普蛇請再中我一次

支持有我

咁唔係gel咩
上波po gel頭無人屌

好掛住女王
希望女王Mon po見到我

氣b上水

im

你買左半細 GEL半細

]LM

佢有手下逐隻逐隻字讀個po俾佢聽

Dinamo好似有心無力咁

慢慢俾大胃狙擊啦你

大胃依幾日都好勁

留名普巴

呢邊留名先岩

留名

佢仲未派腸 我捱左一日餓了

拿模下盤又要中了?

Dinamo goal

1:2

星期日邊有郵差

屌你個洛杉磯

俾你地址我 我同氣勢子自取

咁要捱多日餓了

氣b又去完秦國call g

-6C

扯咗

終於中番場大波
但買得200$

氣子俾左啦
得你唔肯俾地址
驚我上黎搵你咩

岩岩係日本阿屌 唔做資料搜集就屈ME

La垃圾到

開雙比me

贏到環游亞洲

銀河賤種波
輸先刷一隻角

你最好快啲扯🖕🏻

日本妹

輸到要環球乞食

GEL頭就屌到你爆菊啊

銀河追和得唔得

-5C

La

又下盤 屌輸死

沒波賭了
等5點
馬仔唔識玩

清你係邊？ 我係東京

Hand ball

返左黎啦 跟住27號先再去大阪

今日有我隻馬出賽
準備拉頭馬

入多粒銀河哥場

-4C

中楣

冇沒賭慘過食屎

笑死

要整返個不quote圖教學

追和輸半啦

仲有無人想抽 無就cut了

Lm ah

名單有冇我

有

冇啊

Oh 我聽日番 依家去緊馬場

抽我

加埋

尋晚買撚左主隊 輸死我了 假到

6分鐘cup佢老味啦

有你啦 導shit

meme

好想俾你地睇我10點11點買左咩

名單有冇我？

加埋我 輸死了

想睇留名

2場上盤

2:2

食完個醒神早餐 爽呀

有你

一點邊有

好 gun

offside無吹

3.5大

屌

快吹雞

弱智輝勁到

主場雞

靖哥哥

有冇越位

以為假膠

有 不吹

100%offside

輝哥報個32嚟睇睇

係咪on9踢咁撚耐俾人絕殺

普巴名單有無我

3-1先係劇本

越位

比多個12m主就perfect

嬲完？

3:2

我唔會亂咁報假分架

2:2 ft

頭場輸$20

90+5
仲要offside嘅

收返50蚊好過冇

輸9哂

雖然早左買要輸半但係都開心

嬲完 跟你買既 中左3場

兩場上盤都輸半 邊個橙d

豬左少少 執返半格

上不到3k

求施捨

未開已經同你講唔會中

俾我買個12蚊包

要陪屠柒食麥記了

我買左啦 同埋自己睇左點都照買

要派我了

冇叫你唔好買wor
話你知會輸ja ma

[/quote]
雞翼餐加大有找

派未？

欣f3
屠柒狗會(花心)
9527
湯川代子
可兒
湯川代子
木同木同
咖哩咖哩
黑魔導屎
海底撈月
滾水淥繩
開司
大胃
氣勢子
你好好嗎
德島同樣快樂
夜店小乖乖
咖哩仔
傷春悲秋
高崎聖子
跟大家一齊贏大錢
曹操
vwgolf
紅牛俠

欣f3幫我我篩走quote收規華d人 唔抽

雞翼餐加大有找[/quote]
笑死 贏多過我30雞

鬼記得咩

幫你加大

冇我

我呢

漏左熊蛇 加返

邊個係到收片

見到自己榜上有名，心存感激

機會黎啦

我見到自己

gchi

好難中

又冇me份

我無名感受傷心

我有留名

洗撚晒啦

真長毛嚟

準備好

積善積福

咁唔好派佢了

咖哩咖哩
氣勢子

請10秒内TG我

贏多d 今日Cash out 400再玩過

想直插水手w

過左10秒

gchi重抽

恭喜巴打們，羊多d

千尋巴

好撚感動第一次抽中左 感謝普巴

弓喜 善用100起機

上次普蛇派俾我嗰100即日清袋
我對唔住普蛇

又無份 唯有自己再努力

jump

一場馬輸300

輸300就 jump

得返100 中左位置300輸左位置q 0

巴迷今日馬水如何

哩幾日有啲運嬴返早排輸果啲, 所以決定同手足玩派錢game

嗱我會出3場盤比大家留名, 你可以任意揀黎留
規則就咁:
1.要中晒先有得抽 (e.g. 開晒3場你要留足3個, 開其中1場你只可以留果個先有得抽)
2.中1場抽1個100, 中2場抽2個200, 中3場抽3個300 (嬴半照派,輸半當輸)
3.16:00 / 哩個post 1001截止
4. 大家嬴多啲

------------------------留名區--------------------------
橫濱水手[0/+0.5]:

浦和紅鑽[-1.5/-2]:

群馬草津溫泉[+0.5/+1]:

-----------------------------------------------------------

可以出手了

要留了

勇者無懼

我出去食飯先,手足可以慢慢度, 不過記住要16:00 前留名(姐係你無得睇尾盤 )

LM3個

Lm sin

Lm !

加多二條rule

哩幾日有啲運嬴返早排輸果啲, 所以決定同手足玩派錢game

嗱我會出3場盤比大家留名, 你可以任意揀黎留
規則就咁:
1.要中晒先有得抽 (e.g. 開晒3場你要留足3個, 開其中1場你只可以留果個先有得抽)
2.中1場抽1個100, 中2場抽2個200, 中3場抽3個300 (嬴半照派,輸半當輸)
3.16:00 / 哩個post 1001截止
4. 大家嬴多啲
5. 如果估中既人少過抽既數就按比例派晒佢
6. 要係留名區留id 先算有效,唔係你對撚死我一陣

------------------------留名區--------------------------
橫濱水手[0/+0.5]:
Bum

浦和紅鑽[-1.5/-2]:

Bum
群馬草津溫泉[+0.5/+1]:

Bum
-----------------------------------------------------------

留明

買完卜心
買完諗諗下，其實慳返廿蚊仲好

大家用最更新個條quo啦 唔係揾死樓主

咩玩法

溫馨提示: 留名要全中先有得抽 大包圍無用

睇唔撚明

支持 但不如另外開個po玩 咁樣點講波

仲有溫馨提示

我特登開到16:00完廢事開完波仲lmlm 咁

請支持萬事欣

咪一撚樣照留，啲人派完都留架

no la
rubbish

True

好多人唔明麻 拿我唔係打手黎

岩 d人實照留

普羅有無玩馬仔

輸左200 唔識

今晚啲挪超唔知正唔正路

叫親阿欣都係大廢西

我知

莫雷拉住邊？

all in 諾高平

買潘又贏了

拉住頭馬

贏多d

老母b個4倍雷神騎豬王呢？

Cut短少少⼃⼀⼁⼀⼃

Cut短少少先

計過數

Cut完都唔夠quote 2次長啦

Quote你圖咪19樣長

駁5刀

我輸左

無哂人

真係唔聽人講野嫁啵

琴日日職正氣嗰幾隊都食咗屎，今日柒鑽會唔會反底

讓得好深喎

羸3球先食哂

唔夠錢買盤，讓-1係咪穩

西鑽讓咁深 不如賭11點個場

FC東京ok?

買咩好

東京

..

岩呀 我就直接跟人嘅
但輸晒

幫我呀

LMLM

FC京京強陣

上面個2個100派左

so9sad 番緊工睇唔到po

東京串雷鑽

紅鑽上盤點睇

sorry下次派會搞好啲, 岩岩追完post合資格留名如下:
------------------------留名區--------------------------
橫濱水手[0/+0.5]:

Bum
可兒
傷春悲秋
胡子
滾水淥繩
咖哩咖哩
摸龔喜欣個鼻竇
仔口大
湯川代子
開司
全職賭撚
黑魔導屎
高崎聖子
9527(26814257)
芝士泡菜煎餅

浦和紅鑽[-1.5/-2]:

Bum
滾水淥繩
摸龔喜欣個鼻竇
仔口大
開司
全職賭撚
黑魔導屎
木同木同
咖哩仔
9527(26814257)

群馬草津溫泉[+0.5/+1]:

咖哩咖哩
Bum
滾水淥繩
你個死臭雞
仔口大
全職賭撚
湯川代子
9527(26814257)
傷春悲秋
-----------------------------------------------------------

好似太深

派左都仲Quote

屌呢度好似唔係波po 係lm po
我係咪去錯左

走了

喜蛇一陣有無咩心水了

隔離咪又係感情台

88

ok 出反去先

仁川聯 不敗

886

4k 連登幣未

頭場半大先

躝啦

邊個派9527

好行唔送，傳送門

[殺狗會]我們的賭博日記11🚬

半大好有難度

是但啦
輸又死
贏又死
求其啦

風紀好惡

好似尋日咁開尾3場日韓半大

哇新風記

同路

松本讓唔讓得起

東京號已上

Fc京京

FC東京 半場主勝 @2.65
水原藍翼 半場和 @2.02

東京 水原 溫泉 濟洲盤
鑽半大 仁川全大

又係高水

半主

球王要咩？

自膠睇到了

人棄我取，要水手

根 半主

買馬輸到傻

火主加半大 掂！

仲有人信紅鑽呢隊極品西波

西境上黎 456對面

半一都唔敢買喇 仲要球半兩球痴撚線

水原

水原水手兩水一齊goal

東京半大 有冇同路

西鑽希望今日醒神

半主啦

京京

平時已經西 今之仲要無左3個主力 祝你好運

留橫濱水手[0/+0.5]
群馬草津溫泉[+0.5/+1]

我覺得盤開唔到

東京啪啪啪！

熊仔有無要半主

仆街買錯左水手

冇乜錢，要左主-主算

首爾求同路

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

1:0

fake

球探食撚屎啦

屌 fake

嚇死

買錯通常都

東京做乜鳩

屌唔驚 東京加油

18/5

水原藍翼盤
橫濱水手盤
蒲和紅鑽盤

School Bag

唔驚唔驚 東京之旅唔知乜

因乜解究jj聯回左咁多

東京精神啲啦

而家都買唔到啦

草薙京入未

水原1:0

唔好報一場唔報一場啦

一定到一定到

普巴我比馬會反cup了

水手大廢西

準備食父親節飯 開心

水手1:0

條女排牙

邊個騎豬王

弱智輝我買左東京

響都無響過

潘

雷神

餵飽老公？

唔驚唔驚唔驚
好緊張呀...好緊張...好goal 好goal
唔驚唔驚 只係第一下...fake左
而家心情上已經安排好 唔驚
東京之旅一定到！一定到！！！！！

巧京京上呀

咁我撐東京啦

紅鑽半和

橫濱屌打

東京大船一定到💪🏻

欣B
我又買左東京羊

唔驚唔驚👌🏿

屌打角都唔多個

橫濱咁樣屌法贏硬

頭關呀熊仔

又串起左呀

水手屌打就快啲入啦

FC東京西波黎
唔敢買角 中過伏

水手個黑人好有heart

快啦東京

是 有家用賭球了

0-0踢黎做乜撚野呀

唔撚起半場super麻

東京jump了

西京買角大的真是要教授下如何賭博

少婦

紅鑽?

水手fg

球玉半主未

20分鐘了 好快d入

水手入佢啦

入啦拖keyo

東京贏波下次旅行去東京

係都最尾10分鐘先買

大把時姦

東京半和

球玉派左？

Fg要水手 之後是但你地

笑4水手條友捉住人個屎忽黎屌

東京水原我屌你老母呀
喺度shabushabu同部隊鍋

首爾goal

Same

屌水原

0-1

首爾1:0
東京快入

水原我屌你老母仲要失波

可以all in西京fg了

東京入

首爾

想跟今朝個條友 佢出下盤2 FC首爾 +0/0.5
但我未起身

Why

浦和紅鑽 對 磐田山葉 9.5S
松本山雅[-0.5/-1]
哥連泰斯[0]
葡萄牙[0/-0.5]
德國U21[-0.5/-1]

12點後一陣再出

多謝手足支持

1:1

半大

水原半大ed

你到底訓左幾耐

Nba

秒追和

屌你班東京雜種要半贏呀

訓到紅鑽開波前3分鐘

日本波真心難搞

半場就射?

Diu fg掉轉左黎開呀

半大只需

東京扮廢有一手

紅鑽半大已死

水手入未

水手水原已死

有個預感東京個場邊隊入先就比入cup

講完追和

我大佬下一隊入球之鬼av有冇出水

係
都無正氣隊既

696

水手 Ft0:1

半和就冇意思啦

我8.5賽前 希望頂到

高水獵人有咩料比

西鑽入未 半主

東京俾d力

浦和比人禁屌

日啦日啦

東京半主2.65

好喎 半大

睇紅鑽仆街最開心

果然一吹奏就會開始.....

對家防守唔差
讓咁深

一齊頂啦氣勢子
我以為有10.5

開始連勝

東京絕殺

東京7.5細

屌 西鑽上力未
東京贏一球就得

東京水原我 屌 你 老 母

場波好悶

未

長毛要水手

似半和了

水水

紅鑽似半大唔到

原來包爺出左紅鑽 眼殘睇唔到 依家乜都無持有

同立法會申報咗未

大久保射到咁

大狗寶10碼空龍射出界

我特登貼俾你嫁

東京空門唔入

幾時有...

on9左腳

屌水手比人禁屌

京京俾力

🤓

紅鑽半大

食角

嘩東京個主場雞角都唔比

8.5S

讓1.5 2球

西鑽俾人禁屌 抵撚死 呢隊西波

西鑽半主未

憑咩讓兩球

唔好問點讓咁深
因為日本仔一打假好撚快就2粒

點會讓到

我信喎呢個

西鑽好快輸埋

要入就會有RC/12m

入一球都好啦

你問 我鑽 點讓 咁深

寧願買濟州

咁身紅鑽係想買主主 最後冇買

6點波
溫泉
濟洲撚

我每隔一段時間

東京 半場前 空龍唔入

垃圾

點唱

松本大波

西鑽要贏三球先全格

唔好咁話樓豬😭

冇人跟你唱啊

睇到屌出嚟，點會左腳射，唔撚識踢波架

一定到 一定到

西鑽主主凍過水

紅鑽半大未

水原cup佢老母

東京一定到

激死我

8.5b GG

松本半客@2.30

有無人要溫泉

松本作客讓半一，應該都正路掛？

西鑽半主已死

我每隔一段時間就會勁好運 每次起碼好運一星期
我同你講點解我買水手，本身我買東京既，不過我禁確定果陣賠率跳左，我就改買水手。
Btw前日至今日我有三場賠率轉左 我買對家都贏。
所以我運真係好勁

對松本咁有信心？

我鑽 已有 幾分

原來紅鑽出面由1.5 >1/1.5 點撚樣讓1.5/2呀

老公

山雅唔好玩野呀

Fc東京應該係時候爆角

真

我正花

欣f3接唔到？

馬有冇羊

不了

輸左200

有下一句架咩

即刻補咗條6.5b 希望中啦
又無錢開飯

神奇更衣室

至少8角

你問 我鑽 點讓 咁深
我鑽 已有 幾分

呢度咪全首歌

屌你老母小三

落雨龍門唔夠膽接波，多數托出去所以角大有機

京京上力

意淫😓

有冇松本盤嘅ching??

希望啦
想羊返少少拎嚟開飯

我鑽刷角

松本大波未

今日落雨，落雨=利水
利水=水原水手

岩聽

紅鑽0C 點解唔買個D咁撚易角細

紅鑽輸埋

西鑽

普巴半大有機0:1

鑽0-1

紅鑽角細頂實

話左架啦

紅鑽笑撚死

笑撚死紅讚

紅鑽外圍初盤 1.5 尾盤 1/1.5
狗會開1.5/2 2球先得半格 依家仲要輸柒埋

半大-1

垃圾鑽 無買都要屌你老母

不愧西波之最，買對家穩袋

水手唔掂喎

買錯水手驚到手震

鑽石係永恆不變，所以西鑽點都係西鑽

浦和紅鑽 0-1 磐田山葉

又黎

真係屌出黎

誇鳩張

我震到就快禁爛個平安鐘

西鑽好野

水手
山葉
溫泉

水原比人屌

買果兩隊都比人喪屌

紅鑽追和啦

-4cccccc

要靠普巴果一百救命了

西鑚食屎啦

696同紅鑽真係好煩
一隊表現好 另一隊就差
之前696輸 紅鑽勁到飛起
琴日696贏 今日紅鑽

水手頂住水原加油

samsung入未

係 兩隊野一唱一和

696轉左教練呀

紅鑽半大了

紅鑽咁就半大=.= 我屌

696易到

半大了

red 1:1

水手入未呀

溫泉咁都唔入..

做咩走去買西鑽半主

半和cash埋

浦和紅鑽 1-1 磐田山葉

山雅

半大Goal

半和日

禁爆個平安鐘喇

東京入未

紅鑽2-1半場ok?

6串1半和

琴日買3注半和豬曬

東京想點

水手偷偷地入一粒啦

好

暫時尚州尚武同濟州都㩒屌緊
本人深表欣慰

仆街西鑽食撚屎

水手你可以的

水原踢緊乜鳩，有冇人睇緊